[認真討論]美股港股來緊會唔會跌

美國大選前幾多人會選擇走？

美國大選後股市繼續gogogo定有大回調？

大回調
大選完左即跌

美股係唔會回調

點睇連登仔口中兩大股壇廢佬話唔好掂個市？

邊兩個？

應該講緊巴菲特同索羅斯

無錯

📖定贏過兩年先知